究竟有咩運動兩種一齊做係有加成？

就好似係跆拳道同足球咁，識親朋友有學跆拳道既隻腳都好鬼大力，踢波都勁d
仲有係排球同羽毛球，兩個殺波既動作都差唔多，見親本身識打羽毛球既人去打排球都好易上力，殺波好鬼勁。
仲有冇？

誠心討論

游水搭是但一樣都有

游水加乒乓波冇啦瓜

棒球木球

木球係咪蝻好鐘意打個隻

拳擊同棒球
動態視力 👀

膊會橫左, 打波嘅範圍大左

係bo💩
拳擊岩好多要即時反應既運動

個人大份左就冇咁靈活

識拳擊嘅人 好多球類運動係反應方面都有加成

仲有騎馬加馬球

跑步同游水單車？

見跑步最快個班人好多都係玩三鐵

打飛機同針線紡織

一傷你就知仆街
我打棒球同羽毛球，高峰時期七日都要練波
隻手攰到顛，

基本上每一樣運動你認真做都會chur 盡晒你所有能量

唔係乜運動夾乜運動，而係好多運動使用身體既方式都好近似

不外乎就係點樣利用轉身發力
所以做任何加強下盤既運動其實同其他項目九成都夾...

棒球係香港都幾冷門下，巴打第一次點接觸？

打飛機 同 宗教

自膠
2種運動

舉重 加 體操

溜冰 同 hockey

足球 兵兵波
點解就問山sir

打丁同打籃波

曲棍球，冰上曲棍球

活塞運動同閉氣運動